點解你班仆街仲可以笑日本奶共

根本宜家日本社區爆發好大原因都係俾班仆街香港人/蝗 造成
由一開始搶晒日本口罩
本地人一個都買唔到
到俾個香港廢老搞到架郵輪泊係日本港
根本成件事都係俾你班友仔搞到咁
點解仲有連登仔恥笑日本奶共/搞唔到奧運/防疫意識低？
如果我係日本人我第一個歧視你班仆街香港人
更加唔好講話以後再去日本玩

God bless japan 支那人死清光

根本就係個政府癈
又唔見笑台灣

根本係個政府唔做野
你UP乜鳩姐
本地人亦都無愁過無口罩甚至覺得唔關自己事

封關咪無事囉
點解你可以容許日本唔封關去鬧支那同香港人
又容忍唔到柒婆唔封關???

日本唔封關有人感染: 香港人賤囉!
香港唔封關有人感染 = ???

都係既 香港唔封關 = "根本成件事都係比你班友仔搞到咁"